## Небольшие проекты по использованию HTMX в Django

- Приложение №1 - TODO App (branch TODO_App)
- Приложение №2 - Markdown Preview (branch Markdown_Preview)
- Приложение №3 - Tic-Tac-Toe Game (branch Tic-Tac-Toe)
- Приложение №4 - Crypto (branch crypto)
